李家誠：未有具體計劃發展香檳大廈

//美麗華酒店（071）舉行股東周年大會，主席兼行政總裁李家誠表示，恒地（012）暫未考慮如何發展已收購香檳大廈的業權，而美麗華亦只持有其中一層，兩家公司未就此問題討論。

對於人民幣貶值，李家誠指，今年來港旅客仍有增長，加上酒店客人國際化，估計人幣貶值影響不大。副行政總裁黃烈初補充，人幣對公司資金組合的佔比不多，因此其波幅對公司財務狀況影響不大。 //

浪費一樓一資源

大劉：THE ONE
恆地：THE ONE FOUR ONE

建興大廈呢